普京：原唔原諒恐怖份子係上帝嘅事，我嘅責任係送佢地見上帝。

聽日天水圍見